{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039629",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 호텔 BOX"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。客室情報のコツとしては、全客室に1台のパソコン、全客室に浴槽、全客室でメディアストリーミングサービスの視聴が可能な点があります。お知らせでは全客室での喫煙は不可であり、風船、爆竹、ろうそくなどのイベントも許可されません。未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。ホテルの利用案内では、外出時に客室の鍵をフロントに預ける必要があり、ホテルの物品は搬出できません。また、客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があり、すべての客室の基準は2名を基準とした料金が適用されます。訪問者のレビューでは清潔できれいなモーテルで、位置が繁華街に近接してアクセスが良いという感じが強調されました。また、寝具やベッドが快適で、浴槽も便利だという人が多かったです。でも駐車が難しいかもしれないという言及もありますし、喫煙の匂いや駐車の不便さについて言及するレビューもあります。全般的には快適で静かな環境で多くのお客様がよく訪れる宿として、価格対比コスパが良いという評価も受けました。しかし、いくつかのレビューではカウンタースタッフの不親切とお湯の熱さの話題、そして部屋から臭いがする点が残念さを表現しました。換気後は問題が解決され、再訪問の意思があると評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "35室です。"
        },
        {
            "question": "どのような案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室に1台のパソコンと浴槽があり、メディアストリーミングサービスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全客室での喫煙は不可です。"
        },
        {
            "question": "イベントで風船や爆竹、ろうそくを使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、不可です。入室時に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "外出時には客室の鍵をどこに預ける必要がありますか？",
            "answer": "フロントに預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの物品は持ち出せますか？",
            "answer": "いいえ、持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、その可能性があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "清潔できれいなモーテルとして、位置が繁華街に近接してアクセスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は難しいですか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは駐車が難しいと言及されています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような点が強調されていますか？",
            "answer": "寝具やベッドの快適さ、浴槽の便利さが強調されています。"
        },
        {
            "question": "カウンタースタッフに関する評価はありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューではカウンタースタッフの不親切さが指摘されています。"
        },
        {
            "question": "再訪問の意思があると評価された点は何ですか？",
            "answer": "換気後に問題が解決され、再訪問の意思があると評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 442
    }
}